應該送曬武漢返嚟嘅人去撚曬集中營

咁撚鍾意佢啲垃圾地方咋嘛

你班食馬騮腦嘅生番

害撚死香港人

我屌你老母 唔撚槍斃你哋都冇撚用

Gas 死曬你哋就啱啦

想幫手足報仇，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

以為係正經PO添
仲以為叫佢地入CAMP隔離